我對自己個bandmate有好感....

我同男朋友一齊夾緊同一隊band
但近排對另外一個bandmate好有好感....
點算？

收皮啦屌你

分手

SP

點算我諗我有病

ios

臭雞